有藍衫黑社會在荃灣毆打示威者至頭破血流

20:42 據現場消息指，有藍衫黑社會在荃灣毆打示威者至頭破血流